我用鼻噴左舊肉碎落男朋友舅父塊臉到

琴晚上男朋友屋企食飯，除左男朋友媽媽之外仲有佢舅父同舅母。
咁男朋友就坐我隔離，佢舅父坐左我對面。
都食得幾開心啦有講有笑咁。

點知我食舊豬肉個時比佢地屋企隻貓嚇一嚇，舊肉入撚左鼻道
仲要好痕好想打乞次噴出黎，我已經極速望周圍有冇紙巾。

點知都係一野噴左出黎
噴左舊肉落男朋友舅父塊臉上面
仲有小小我啲鼻涕

之後佢舅父話唔緊要，洗一洗臉繼續食，但我好想死
以後仲上唔上去好？

仲係VISA單男朋友？

比佢噴返一q 打和 super

同問

係
最近幸褔快樂

笑

屌你真係好嘔心，成隻豬咁

我都覺

臭雞